Pls try not to make your stuff members-only in this channel

Keep in mind most people who visit the site aren’t regular LIHKG users, and therefore might not have an account/ don’t know how to make one. The purpose of the channel is to reach the global audience, after all.